﻿# README #

English:
This repository is only for polish users, It contains lecture notes.

Repozytorium zawiera notatki z przedmiotu "Układy i systemy elektroniczne - USE", semestr 16L, prowadzący dr Aleksander Burd.

Wersja 1.00

Kontakt do zgłaszania błędów w notatkach: skrybaweiti@gmail.com